我男朋友成日叫雞

今日睇到佢wtsapp有個group 叫北望神周
唉 唔想做人了

咁代表佢係gay架姐 無事

飛左佢，跟我

Pmed